屌你老母邊個係旺角東站賴屎？

月台成陣屎臭味，幾日都唔散

商場爆撚左屎喉吖

中國旅客?

不嬲有陣屎味

依個星期特別臭

係 呢幾日勁臭

香港愈黎愈有陣深圳味

陣味啲職員習慣晒

屈臣氏嗰邊勁臭

份糧包埋